聽日周星馳生日 一人一張電影對白圖祝賀星爺

自己生日要恭喜返人轉頭
對面仲要比面色你睇

搵到唔繁體字版